想喺度招收啲兵仔攝時間

以下開放報名👇🏻😏

決定前聽一聽

比張form你入伍

我

你算係我頭等fans

牙豬幾碎

做我sp ok?

點指兵兵

做將軍

係咪follow左我😳

你跟我

你都冇post🤨